屌，點解仲有人去三陽同寶同領先

因為佢地算正常囉，一間無咪叫另厚日配貨，去其他分分鐘上到先話冇貨。

係上到去等佢搵人去所謂嘅倉再確認有冇貨

買fuji 水貨邊間好

四寶三陽

配貨姐其實冇乜問題

真 有時候price online問有冇貨都叫我去現場問

屌 冇貨我去現場托柒咩 on99

呢啲鋪通常都問定有冇貨先去

DLLM 我試過去訂咗相機去四寶，上到去等佢去倉攞，等咗十幾分鐘同我講無貨！

去dcfever算，上到去話無貨都痴撚線

佢哋成日聲稱係行貨但我覺得係水貨

因為佢地去二手鋪借貨

行貨來，都是去兇宅蘇寧百老匯拆貨